[馬尿文]男人老狗坐狗鐵坐到喊

攰到仆街
連日來發夢發到精神衰弱咁滯
今早返工坐狗鐵
可能因為早
車廂半滿

車門打開
有個家庭行入車廂
有位大約四五歲既小妹妹去我左邊單丁位坐低
好安靜好乖咁自己坐
算係幾大膽唔怕生寶
佢爸媽同家姐就算坐對面都無扭計

正當我繼續碌fb
睇香港有幾荒謬幾咁無助既時候
佢自言自語咁細細聲唱世真細小
「人人常歡笑不要眼淚掉
時時懷希望不必心裡跳... 」成首唱曬
好似個天派佢黎安慰緊我咁(當然係我ff)
我啲眼淚響眼度湧出黎
喺對眼度浪下浪下
男人老狗都頂唔撚緊
無謂嚇親人
一到站就鳩沖落車

感覺從呢一代起
唔似97 前
每代人到咗十幾歲就要開始企出黎
捍衛下一代既自由
2019 年我地今日捍衛緊既
可能係2029，或者2039 年年輕人既自由
大家一定要加油
上一代點樣我哋控制唔到
下一代點樣就睇我地今日
做得幾多得幾多
共勉之

對呢啲兒歌最冇抵抗力

仲有小朋友唱咁老餅嘅歌

幼稚園音樂堂會教

係喎，做乜唔對住啲克警播兒歌嚟提醒返佢哋本身都係人，都有童年回憶

對上一次唱
係小四宿營玩彩虹傘個陣

係

總有一天我們相約到煲底，除下口罩相擁

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

雖然同情，但係開去第個台唔該

不推文回覆 可以了 加油巴打 但男人要忍住

知道
做得幾多得幾多

依首我都有喊